# Tưới Cảnh Quan

Shop thiết bị tưới cảnh quan cung cấp các thiết bị tưới chất lượng cao nhập khẩu từ Israel, Mỹ, Italia sản phẩm đa dạng nhỏ giọt, phun mưa

- Địa chỉ: Thành phố Hồ Chí Minh

- SDT: 0977834081

Công ty TNHH đầu cơ và lớn mạnh Nhiệt Đới có mặt trên thị trường năm 2017 chuyên về hệ thống tưới cảnh quan & nông nghiệp thành phố.
toàn cầu khiến vườn chuyên về:

- kiểu dáng, thi công lắp đặt hệ thống hệ thống tưới

- bề ngoài, thi công cảnh quan sân vườn

- Cung nhu yếu bị làm vườn: đồ vật tưới, đất sạch, công cụ – vật trang trí…

mang hơn 05 năm hoạt động, chúng tôi đã thực hành hàng trăm Dự án trong mảng thiết kế thi công hệ thống tưới cảnh quan cho các Gia đình, Nhà hàng – Khách Sạn

https://tuoicanhquan.com/

https://www.behance.net/tuoicanhquan/info

https://www.flickr.com/people/198256011@N08/
